朴軫永 박진영(JYP)生日快樂！！！！！！！！！！

我係到祝JYP 2019年繼續作多d好似signal咁既好歌出黎

JYP作曲生涯三大神曲

TWICE - SIGNAL

TWICE - What is Love?

TWICE - BDZ

年歌SIGNAL

JYP 生日快樂!!!

冇鳩毛？

SIGNAL真係TWICE咁多歌入面最唔TWICE既一首歌 JYP勁到

JYP真係好靚仔

屌你老母! JYP!

T寶爸爸咁純潔 係唔會擁有鳩毛

清咁惡做咩==

hb

JYP爸爸生日快樂

好似猩猩

應該成日同娜璉做愛

應該成日同Jackson做愛

做左ONCE先識佢，覺得佢係奇蹟黎
咁既小岡樣紅得到，一眼望落去就覺得好樣衰
仲唔單止紅，仲開埋公司，做埋老細，上埋市
之後有埋TWICE 九個裡面唔知食過幾多個
SANA B

0/1?

咁重口味

講緊JYP重口味定娜璉重口味

Jyp啦

好多J圖

透明西褲，超前100年既時裝觸角

Signal - 超前100年既音樂觸角

好撚gay